剛剛Send左email比美國國防部問激光槍

英文拎F 唔好屌gramma

I am a hong kong citizen.
today, a Hong Kong student was arrested while leaving a street stall.
He was charged because of having assault weapons . From the video of police’s press conference, the police found ten 18cm long laser beam guns from the student’s bag. The police claimed that some of his colleagues were hurt by those laser in the previous protest. i am curious that is those high-tech weapon available in nowadays and is that a threat from China that they have developing new portable laser beam gun?

This is the press conference which can be found online.

唔怕你英文差，做到野就得

美國國防部

到時佢覆你一段片證明咩先係激光槍

屌, 禁錯左負皮, 對唔住

支持

佢採你都傻

做到野

岩啦…話比黑警聽咩先叫雷射槍

英文應該有好多人差過你

巴打好波

Sad but true
但可取
冇成本

外國勢力

比條白兵片你睇咋

等爸打公布美國既回覆

好勁巴打！

美軍05年既試驗品
聽日美帝就話香港有大殺傷力武器出兵解放香港

美帝會嚇親, 點解你地會發現到佢地嘅最新武器

對狗唔好省錢，人哋下下對住你個頭黎打

買返好d 對d 狗！！ 重型架， 永久性失明！！

唔好省錢！！ 大家都係愛玩狗之人！

買好d狗玩具！

申利；岩岩買左

FreeMascot Handheld Blue Light Tactical Flashlight for Hunting, Camping, Astronomy, Field Survival with 5 Patterns Caps (Blue Light)

幫手推
唔可以失敗